{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=468&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성서 노리"
    },
    "text": "平日は平日をはじめ、様々な朝食が提供されます。 また、客室内ではネットフリックスを視聴でき、カラオケ機器は午前9時から午後11時30分までご利用いただけます。 駐車場は地上駐車場が満車の場合は地下駐車場をご利用いただけます。 地上駐車場の入口から左に行くと地下駐車場の入口があり、計36台の駐車施設があります。 周辺には2号線のカンチャン駅と啓明大学駅があり、Eマートは車で0分、啓明大学は車で3分の距離に位置しています。 客室の内部には全客室でWi-Fiを使用できるゾーンとBTVが設置されており、テレビの再視聴と最新映画を無料で視聴することができます。 2020年8月には客室全体がアップグレードされ、パーティールームには劇場式超大型屋外ビームスクリーン、バーベキューグリル、屋内外スパ露天風呂、調理が可能なキッチン施設、広い造園と屋内外テラス、爆竹が提供されます。 ロイヤルスイートルームにはポケットボール、スチームサウナ、20インチビームスクリーン、カップルPC、64インチ3DスマートTV、ホームシアターが提供され、ホームシアタースイートルームには20インチビームスクリーン、64インチ3DTV、カップルPC、広いルームとリビングルームの分離で高品格な雰囲気が造成されています。 全客室では55インチ以上の3DスマートTVと無線Wi-Fiゾーン、ビッグサイズのラテックスベッドが提供され、ホテルのアメニティと寝具管理で清潔と快適な環境を維持しています。 また、フロントデスクやその他の施設も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "平日は朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケ機器は午前9時から午後11時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は地上と地下のどちらを利用できますか？",
            "answer": "駐車場は地上駐車場が満車の場合は地下駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺にはカンチャン駅と啓明大学駅があります。"
        },
        {
            "question": "Eマートや啓明大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Eマートは車で0分、啓明大学は車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部には全客室でWi-Fiを使用できるゾーンとBTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室全体がアップグレードされたのはいつですか？",
            "answer": "客室全体がアップグレードされたのは2020年8月です。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートルームにはポケットボール、スチームサウナ、20インチビームスクリーン、カップルPC、64インチ3DスマートTV、ホームシアターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホームシアタースイートルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホームシアタースイートルームには20インチビームスクリーン、64インチ3DTV、カップルPC、広いルームとリビングルームの分離で高品格な雰囲気が造成されています。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "全客室では55インチ以上の3DスマートTVと無線Wi-Fiゾーン、ビッグサイズのラテックスベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクや他の施設はありますか？",
            "answer": "フロントデスクや他の施設も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 512
    }
}